拉麵嚟講 點食法先可以吸引到女朋友注意？

用叉食有無得諗？

豬食豬餿噉成個頭側落去

Ching 又係你？

用鼻窿食

食完成口噴落條女塊面到，佢就知你識食拉麵

飲晒啲湯先再一條一條食

生食

大力啜啲面發出啲好似av奶西咁既聲，包佢成世唔會離開你

想出街食 如何生食拉麵？

食埋隻碗

老細 拉麵原條生上呀唔該

成碗麵倒落佢個頭到再逐條奶

食人地條女果碗

唔用餐具食

食佢個碗囉

唔撚幫佢埋單

詳見一乾三濕潮文